# Список участников проекта

## James Lepage, GMT+3, admin + frontend

https://gitlab.com/james_lepage

Frontend-разработчик и админ проекта. 

Доступен по выходным и будням с 13:00. По будням согласовывать время взаимодействия заранее.

Пара слов про ЯПы:

- Пишет на TypeScript, имеет крохотный опыт на Python;
- Не имеет явных предпочтений по выбору языка для платформы — главное чтобы людям было удобно.

## Anthony, GMT+4, admin + backend

https://gitlab.com/totoshka

Программист и админ проекта. 

Готов ходить на созвоны и прочие мероприятия, направленные на шаринг знаний о проекте. Готов уделить больше времени коду, или чему бы то ни было, на выходных.

Пара слов про ЯПы:

- Тяготею к более выразительным и мощным языкам из семейства LISP'ов: Scheme (в реализациях Guile, Gambit (для Web)), Clojure (подходить для всего). На работе пишу на Python (уже более 7-и лет).
- Я бы хотел использовать на проекте Clojure - универсальный язык и для бэка, и для фронта, и для ML - для чего угодно, в общем. Выбор Clojure маловероятен, так что я бы хотел использовать на проекте Python для бэка - наиболее понятный и простой язык из "не-функциональных".

## AngryKlim, GMT+3, analyst

https://gitlab.com/AngryKlim

Аналитик.

Свободен по будням с 19:00 до 23:00. Для присутствия на созвоне требуется предупредить за 1-2 дня.

Пара слов про ЯПы:
- Личный опыт (все проекты учебные):
    - Python: аналитика
    - немного Flask 
    - C/C++: десктопное ПО, исследовательские либы 
    - C#: моды для игр, API
- По поводу языка для платформы: конкретных предложений нет. Предлагает смотреть в сторону языка, у которого есть актуальные open source фреймворки.
